釘釘 Dingtalk

仆街公司用呢個蝗apps要員工打卡, 老細由朝到晚用內置gps睇實啲夥記去咗邊.

有冇人知點樣可以畀個假嘅gps位置比佢?

咁撚On9嘅工

用後備電話login 要走佬留後備喺公司

No

要出街做嘢，條撚樣就係想知佢啲夥計去咗邊

咩行業

建築材料

Lab?

咩APP?

辭職咪得